{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042017",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=10951&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제부도펜션캐빈"
    },
    "text": "ペンションはゼブランドの近くにあり、フィッシングピア体験ができる場所です。 済扶ランドまで徒歩7分、済扶島海水浴場まで車で3分、始華防潮堤まで車で40分かかります。 ペンションに入室する際には保管金として現金2万ウォンを用意しなければならず、退室時には客室点検とゴミの分別収集、客室キー返却後に所定の払い戻しが行われます。 ダソム客室は調理及びバーベキュー場の使用が不可能であり、入室は5時以降であり、退室は22時以前に行われなければなりません。 駐車も可能で、送迎サービスは提供しておりません。 駐車場は無料で提供され、状況によっては利用できない場合があります。 バーベキュー施設を利用するには炭とグリルを使用し、一人当たり料金が現地で決済されます。 最大人数を超える場合は入室できず、保護者付きではない未成年者の利用は制限されます。 ペットのお連れいただけません。画像は実際と異なる場合があります。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、火災危険物質の使用は禁止され、責任は利用者にあります。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、ペンションの事情により情報が変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室の料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションはどこにありますか？",
            "answer": "ペンションはゼブランドの近くにあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの近くに何がありますか？",
            "answer": "フィッシングピア体験ができる場所があります。"
        },
        {
            "question": "済扶ランドまでの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "済扶ランドまで徒歩7分です。"
        },
        {
            "question": "済扶島海水浴場までの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "済扶島海水浴場まで車で3分です。"
        },
        {
            "question": "始華防潮堤までの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "始華防潮堤まで車で40分かかります。"
        },
        {
            "question": "ペンションに入室する際に用意する現金の金額はいくらですか？",
            "answer": "ペンションに入室する際には保管金として現金2万ウォンを用意しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの退室時に行われる手続きは何ですか？",
            "answer": "退室時には客室点検とゴミの分別収集、客室キー返却後に所定の払い戻しが行われます。"
        },
        {
            "question": "ダソム客室では何ができませんか？",
            "answer": "ダソム客室では調理及びバーベキュー場の使用が不可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室・退室の時間帯は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は5時以降であり、退室は22時以前に行われなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは送迎サービスがありますか？",
            "answer": "ペンションでは送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "駐車場は利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用料金はかかりますか？",
            "answer": "駐車場は無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用方法はどのようになりますか？",
            "answer": "バーベキュー施設を利用するには炭とグリルを使用し、一人当たり料金が現地で決済されます。"
        },
        {
            "question": "ペンションに未成年者が利用できますか？",
            "answer": "未成年者の利用は制限され、保護者付きではない場合は利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "ペットのお連れいただけません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用施設や設備の紛失や毀損は誰の責任ですか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用は許可されていますか？",
            "answer": "火災危険物質の使用は禁止されており、責任は利用者にあります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金はオンシーズンによって変動しますか？",
            "answer": "ペンションの事情により情報が変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室の料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 388,
        "QA": 659
    }
}